電視台高層被爆搞全男班選美淫亂船P 獎賞最少3萬蚊！

前空姐阿Sa轉職做KOL不時大爆娛圈秘聞，最近佢就分享咗個「空中少爺x電視台淫魔」事件！佢話發生喺9年前，男主角Q仔係東南亞國籍，生得青靚白淨，20歲仔處子之身！經朋友介紹下，佢識咗位大佢好多年嘅富貴女人Ann姐，有一日對方帶佢去扮靚之後話要同佢上船玩，介紹多啲朋友畀佢識，但Ann姐突然稱有事在身要先離開！

Q仔上船後見到全部都係男人，只知有個好似Big Boss嘅人坐喺大廳，好多人圍住佢，仲有個日本人，AV界無人不曉，因手指而出名，另外仲有位曾惹上官非嘅富家公子在場。事後佢先知道Big Boss其實係某電視台高層，嗰班男人係某機構舉辦靚仔先生選舉候選人。
架船駛出公海後，就開始真正嘅Party喇！呢位Big Boss睇中咗Q仔，用色迷迷眼神望住佢，Q仔形容對方好似隻餓狼，之後仲揸住佢隻手「上下咁劣吓劣吓」！跟住佢又被叫再飲酒，但佢擔心再拒絕會出事，所以訛稱有性病，雖然遭Big Boss破口大罵，但成功甩身被發配邊疆。
而當晚就好似選美節目咁，邊個上台除衫，就可以得到1萬蚊獎金，成班男人爭住上台，Q仔認得其中一位係有「翻版古天樂」之稱嘅選美參選者，連褲都除埋！而另一個活動，一班美男要稱呼老闆做爸爸，再排隊錫爸爸一啖，一啖1萬蚊，除衫再加碼！然後班爸爸睇啱就會錫佢哋個胸，有啲仲錫其他重要部位。經過一翻「比併」後選出三甲，「翻版古天樂」、現時落泊街頭嘅前男藝人都在內，邊個入房30秒令老闆開心就會成為冠軍，最後真係有人入去陪過夜。
到第2日終於落船，Q仔見到每人都有3萬蚊及1隻名錶，而三甲就有7至10萬元。佢就因為公子助手好心畀咗3千蚊佢，但話一啲都唔稀罕，嬲爆話嘥咗成晚時間，更換來一世陰影！

佢就因為公子助手好心畀咗3千蚊佢，但話一啲都唔稀罕，嬲爆話嘥咗成晚時間，更換來一世陰影！

呢幾句多左

喱個post好大陣屎味

啲性辟奇怪既多數係有權有勢有錢既人

有乜特別?

無野追求，唯有求取極端。仲有好多都吸毒

吸毒公開秘密啦

假新聞咁都有人信

諗起china joe

呢啲不嬲都有. 之前啲富豪咪搵成班0靚模上船攪.

係囉
有錢佬成日搞淫亂party
上面仲屌假新聞
劇情緊係改下啦
容不易知邊個爆料

明做翻版古天樂

仲有個日本人，AV界無人不曉，因手指而出名

咁佢黎係做乜？

即係邊個

突破盲腸

挑戰自我, 睇吓可唔可以令男人都高潮

(都有可能係個KOL 吹水

相呢

偷食朱智賢嗰個？

會唔會噴咗d屎水出嚟

應該係有年亞生 有個大陸仔真心似 big boss應該係黃色的精 估唔到佢地有錢book遊艇

可能係真古天樂

以為佢剩係鍾意跳舞

個日本人，AV界無人不曉，因手指而出名
金手指gay架咩

普通人，邊會有人care佢有咩性辟

係人人都有啲只不過佢地有條件做出黎